【12歲女慘遭警撞飛騎身膝壓後情緒不穩 骨科醫生斥警可壓斷肋骨脊椎】

女童家長何太今早再接受《蘋果》訪問時表示，女兒抗拒接觸外界，「好唔想聽返、睇返噚日發生嘅所有野」，擔心女兒有情緒問題，或需尋求心理輔導。

多位不願具名的骨科醫生表示，當時警員的行為很有機會弄斷女童的肋骨、腰骨甚或脊椎，「而家只係擦傷係好好、好好彩」。

#抗暴之戰

【12歲女旺角買顏料 慘遭警撞飛騎身膝壓 反被警屈「拔足逃跑形迹可疑」違限聚】

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
🌎《蘋果》英文版現已上架

香港警甴

咁樣落地好易碎肩胛骨

戴頭盔先
呢d我完全唔知咩黎

[天網恢恢]母校有位老師又想出名，真名董啟超，大家幫幫佢

呢單迦南書院 學生半裸墮樓案好可能係警暴死者

就係監生打斷的肋骨、腰骨甚或脊椎再扔落樓滅口
所以當時查都無查就收隊

Dllm

黑警咪以前蒙咗面就搵唔到你

接受咗中國警嘅訓練
連保釋揼波中都開始玩

唉...

屌你老母臭閪死賤種

死黑警

私人檢控係基本

唔好推

專業同良心「逼」我出聲

黑警全家落地獄

屌九記

是日電台

有人開咗個12港人關注組！